有冇人TG特別食電

唔知tg 搞咩 已經熄咗tg背景

成日用咪食囉
7 個鐘

wakelock問題?